På \autoref{fig:activity_psoc1} ses den overordnede funktionalitet af \psoc{1}.
Denne \psoc{} er en \protocol{} slaveenhed der håndterer sensorer og aktuatorer.
Den står for at føde det ønskede antal gram fra beholderne, modtage en betaling og registrere at der ønskes adgang til servicemode.
Informationer om dette kommunikeres videre til \devkit{} vha. \protocol{} protokollen.
\\
Programmet er implementeret med et "main flow" der gentages uendeligt, og et antal interrupts der kan afbryde den sekventielle gennemgang af dette flow.
Når et interrupt aktiveres eksekveres noget andet kode i en interrupt kontekst, og derefter returneres der til det sted i "main flowet" hvor interruptet blev aktiveret.
Der er seks forskellige interrupts der kan afbryde den sekventielle gennemgang af main.
Disse interrupts, samt "main flowet" er beskrevet detaljeret i dokumentationen \extref{sec:psoc1_overordnet_funktionalitet}.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=1.00\textwidth,clip=true,trim=18 17 81 18]{../software/figures/psoc1_activity.pdf}
\caption{Aktivitetsdiagram - \psoc{1}}
\label{fig:activity_psoc1}
\end{figure}

